有冇人知呢款零食邊度買到？

親戚送嘅，有冇巴絲知道邊到有得賣？
芝士味威化餅好撚好食

優品360有
呢隻餅真係勁撚好味 又平又底食

聽日收工買兩桶

記得23蚊先好買，佢有時會冇神神加價陰尻人

家興20蚊罐
食到厭左

惠康一定有，我見過

前兩日惠康見過 28蚊好大盒

呢個牌子仲有隻卷嫁
都好好食

一睇就知係d 小學雞野食

屋企有獨立包裝長條威化

今日係好多多屌左2桶50蚊